成日都唔開心愚蠢既人類阿 睇完呢個應該會開心返

登登登櫈

就係My Hero Academia啦!

等自己可以忘記一下傷心既環境同煩惱
叉滿電先再出發!

佢熱血
佢搞笑
佢感人
精彩既劇情會令你既煩惱一掃而空!

邊度有得睇?
係google打ebb會搵到可以睇既方法

如果想要更多介紹
可以睇我岩岩整既介紹片

第一次整介紹片可能略嫌粗疏,請見諒

真係好鐘意呢套動漫,所以希望大家可以一齊分享我感受到既喜悅
希望唔開心既你都可以開心返

you say run

Yo